poe 出ps4版

會唔會有人轉戰ps4

終於解封

用手掣啪水實㩒到手殘

出NS版先玩

幾時出??